宜家仲可以做啲咩

頭先因為要做present迫不得已離開金鐘
做完present一開電話就係開槍嘅消息
好嬲 點解40分鐘就可以搞到咁
我仲可以點幫手
買物資? 幫手?
仲可以點...

聽講唔好去金鐘 我去緊比物資

周圍放火

係金鐘多個人多個support, 香港人加油

同朋友去緊大埔買急救物資，仲去唔去到金鐘，有冇人會幫手攞到？

A出口塞緊 未出到